{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056069",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 PD 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは午後5時から可能です。 - チェックアウトは午前12時までです。 - 宿泊料金は2人入室を基準とし、特殊客室の場合は人数の確認が必要です。 追加人数は1人当たり料金が発生します。 - チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 - 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 - 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 - 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、未持参の場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しができません。 - 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、不利益については当社が責任を負いません。 - 夜間は過度の騒音により退室要請が可能ですので、ご注意ください。 - 客室内の物の破損または盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 - 入室のご利用案内は。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準としていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準とし、特殊客室の場合は人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、未持参の場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音により退室要請が可能ですか？",
            "answer": "夜間は過度の騒音により退室要請が可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物の破損や盗難があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損または盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用案内はありますか？",
            "answer": "入室のご利用案内は。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 467
    }
}